想幫林奠整個銅像！

整到好似秦檜咁，俾人經過隨時可以吐口水有無得諗？

要做drain

10.13 10.14 不見不散

咁習种咪好着數？有鑊林鄭孭，有福自己享

WHY NOT BOTH

3d print 林奠飛機杯

巴打食得咁偏

黑警都要